+++
title = "删除灰度发布"
description = ""
weight = 4
+++

删除不再需要的灰度发布。在微服务治理平台中删除灰度发布时，相应的资源将被删除，包括 primary 工作负载、VirtualService 资源、相关 Service 资源。处于发布中状态时，不可删除。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **灰度发布**。

2. 在灰度发布列表页面，单击要删除的 ***灰度发布名称***，在灰度发布详情页面，单击 **操作** > **删除**。    

3. 单击 **确定**。

4. 在新窗口中，单击 **删除**，确认删除灰度发布。
